覺唔覺韓國成個國家嘅氣氛都好恐怖好不安

唔係想講d盲反野又gay男星又寵寵寵個d廢話
而係想討論一下有冇人都覺得韓國成個國家都好壓迫好恐怖

香港人壓力固然係大而且都好多問題，但你話係唔係氣氛恐怖，真係唔覺（無韓國啲變態案件同邪教）
不過韓國係真係完全感受到個種不安

成個國家都好似係比政府控制，而政府又好似有邪教控制咁
咁多個總統可以善終既一個起兩個止，又甚至係總統都同邪教有關
政府有咩問題，d藝人就好似棋子咁睇下邊個比人爆d醜聞去蓋過d政府問題
總之無論係大公司、藝人、定市民，都好似比人思想控制咁
而佢地生活壓力都係好大，自殺率極高，年青人完全都冇希望咁
好多大學生做唔到公務員/大公司會寧願失業
(廢時比踩港巴絲話，係，香港社會都多問題，但未至於扭曲到韓國咁)

去其他地方旅行好少話作為一個旅行者都會感受到依種無形既不安
唯獨係去韓國會咁

去一轉旅行邊會睇到咁多野呀

有權2申2 打天打地都夠
最緊要朝女賣npc 多30%錢
基本上大把人長註韓國

香港國安法>韓國所有你所講嘅野

完

韓國以前無女兵/將 所以升完權同申即刻轉走

認同

但邪教無你講咁嚴重

佢地問題係財閥太大權

你畢業入唔到三星=成世gg

仲要男人要當兵

永遠遲同畀女同學2年出去發展

利申：住過兩年首爾

講少左樣野

但人地係真民主

咩衰野推到上全國眼前
都會公事公辦

韓國勁撚多邪教 唔知點解

同埋可以周圍跑商，又可以頂一間工廠來做
好多發達機會

點解唔男女一齊要軍訓？

軍訓佢地男拿槍，女做後勤都好

黨康碼=國安法>韓國所有你所講嘅野

完

幾時有處理過邪教

日本美國咪一樣

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

都係
但睇完世越號單嘢覺得韓國好恐怖
支那發生同樣嘅嘢你會覺得正常
但韓國明明又有民主 唔明點解咁多邪教

世越號到而家都係俾人滅聲

無計啦 韓國由1000年前到依家
俾其他國家入侵都唔知幾多次
歷史上除左韓星都未威過

2002世界盃

聽講同朴槿惠有關

韓國仲有呢啲喎

淨係將啲負面野冧埋一齊緊係恐怖啦，咁計香港咪仲恐怖

其實唔止韓星，仲有其他範疇不過要有特別留意先知道
例如李世乭係現時圍棋界唯一羸個Google AI既人
足球界個孫興慜可能係歷史上亞洲最強球員（唔熟足球，有錯可指証）

Cyberpunk社會

仲有電莖

香港有 黑警、國安、健康碼、鄉黑、解放軍、藍絲

Faker?

韓國自己都唔覺佢係最強既韓國球員，點歷史上亞洲最強

佢地丁開車根範

正常
岩既
香港人係低賤d既

你係咪漏左金2 加抗必需
同埋申3而家打天都勁 最好轉埋
另外 許2改可以拎最新果把針 出到陰技 唔洗特登轉去日本轉黑龍車
btw 而家d 4轉好多要用到d無人用既3轉 例如 臣3
個倉有位就練埋啦

個人意見覺得香港文化冇日韓咁壓抑係因為香港做過英國殖民地百幾年，文化上融合左西方個人主義，令到儒家果種廢老思想冇日韓咁犀利

英國文化真係幫左香港好多

除左佢 韓國賽區都算叫做稱霸左幾年

人地有民主贏哂啦

恐怖得過呢一年嘅香港？

仇女主義
邪教
財閥

希望佢哋能夠有一個更好嘅南韓
利申：少女時代+泡菜電影fans

恐怖得過大陸?

印象中嘅韓國都係灰灰暗暗咁

可能因為我多數冬天去滑雪掛

港女就識食同玩跟住打卡

好多年前有個韓國女藝人 張紫妍 被迫陪酒接客落仔之類頂唔順自殺咗

到而家只係告到經理人公司(？ )但有份強姦嘅企業高層同官 都係冇事

張紫妍生前留下她被迫提供性服務的對象名單，據悉因牽扯人數太多，檢方取證困難，僅當年逼張紫妍陪酒的老闆金承勳在2011年被輕判1年，緩刑2年；經紀公司在2014被判定存在強迫張紫妍陪酒，要求金承勳賠償2400萬韓元（約74萬元台幣）給張紫妍家屬。

根本都係官官相衛 得罪講句分分鐘黑暗過香港

以前玩許2秒神

只知道好多韓妹直播主淫到甸，比例多過日本妹直播主勁多

其實韓國既女權主義，
同我哋認識既女權主義完全係兩回事
韓國既女權主義可以話係好撚恐怖！
有興趣可以睇下呢條片

幾中意香港呢種mix
香港嘅東方傳統令香港對左膠有抗體
好怕香港變到外國咁多左癌上腦
但又唔會好似中日韓咁封建

女拎黎屌咋麻 養眼 。 當埋兵就7哂啦 點拎黎宣揚比外國睇

因為佢地個價值觀本身都係咁啦
自己搞出個19韓團明星飯圈
推廣既野都同邪教無咩分別
想發圍無所不用其極
但近期發現可能副作用仲大
唔係針對韓國，香港都差唔多
不過果條屎橋變左炒地皮
結果韓國人就個個有哂邪教信佬既潛質
香港人就有奴性基因

飛天意粉教

有民主唔等於有腦 兩樣野都冇關係

覺得韓國真實世界同韓劇所呈現嘅有好大落差 根本係韓國條街上見到嘅人樣好似完全同韓星唔同物種，啲人又粗魯，環境又唔乾淨，成個大陸咁

班台灣人屌佢話佢仇女同歪曲事實
但韓國有班痴閪線極端女權係不爭既事實

邪教國家 好多古怪嘢

但台灣又幾開放

外貌/表面至上既國家 梗係大壓力

去旅行都feel到好大壓迫感 唔知點解

睇晒成篇文除咗大公司做野嗰度，其他野代入做香港都得 只不過個邪教變咗做中共咋嘛，死嘅人死得少咩

朴槿惠拎成船人做祭品 結果係拉佢貪污

韓國係軟實力輸出全球好勁
kpop 韓劇 電影 食物 電競
大部份都係娛樂嘢
就算冇留意過都會聽過faker bts呢啲名
仲有科技
但係就太過focus喺同一樣唔發展其他
所以一冇呢兩樣嘢韓國咩都唔係
btw孫興慜唔好話亞洲 連韓國都唔係史上最強

所以你會見到好多韓國人移民

原來有人同我一樣感覺
我去過好多次韓國，但你叫我講對韓國有咩印象
永遠都係灰灰暗暗咁
喺嗰邊硬係覺得有啲嘢唔對路

好似係因為比財閥控制晒個政治? 對韓國政治唔熟

邪教都算係宗教，政治應該唔敢搞
加上韓國基本上都係兩大勢力互鬥，好聽啲叫制衡
好似朴槿惠件事咁，對家見到有機會拉你啲人落台仲唔比多啲幾錢肉緊咩
負責起料，報料個電視台全部都有後台

認真嘅,去了解下韓國歷史,咁就解答到你問題

韓國好多痴漢，試過一堆女仔凌晨係街到都可以比癡漢跟，youtube都成日有呢啲實錄

一黎就打BOSS點討論呀屌你

典型民主幻覺

之前睇過條片係有個女仔比人跟到番屋企門口
然後個男人仲要企圖爆佢大門電子鎖想入屋強姦 好痴線

其實日本都係咁樣，喺韓國未出名嘅時候啲人都係咁樣諗日本，呢兩個國家都係一啲好抑壓嘅地方，雖然一直都唔鍾意韓國嘢，但我覺得韓國比日本仲好少少，至少可以粗魯屌鳩人，屌下政府，棟起隻腳食飯。

全球都係咁架啦

韓國我估都算係財閥控制成個國家

同意 去日本旅行 平日一早 成班上班族好似死屍咁
自己就係旅客超輕鬆 放鬆 形成好大對比

香港先多左膠

我反而覺得韓國比我感覺係越嚟越進步嘅國家
因為韓國人都幾多人會正視社會問題，再用群眾壓力去迫政府面對
其實單單睇韓國拍嘅電影就知
熔爐 逆權司機 82年生的金智英 上流寄生族
乜嘢題材就算明知道會比人插都敢拍出嚟
某程度上都推動緊佢哋社會嘅進步
的確韓國財閥主導哂成個社會
但另一方面韓媒都唔會手軟去曝光佢哋嘅黑材料
由此可見民主的確令到佢哋嘅思想上進步好多
當然佢哋嘅廢老都唔少而且有好多仲係停留係重男輕女同戰爭嘅仇恨入面
但呢個問題只要時間就會自動解決

日本真係
去旅行撘地鐵唔知點解覺得自己去咗第二個世界咁
就好似睇睇下戲冇啦啦將你放咗入套戲咁
你會覺得自己格格不入
好似根本唔係屬於嗰個世界咁

我都覺 去過一次應該唔會再去
行東大門好似行緊東門咁

我諗你對民主嘅認知好撚低，唔係可以投票就叫民主

有個youtuber叫讚養 佢有講過類似topic
大概係宗教自由之類 寫埋入憲法

朝男條咸魚先係精粹

韓國真正向外發展都係得20年，又唔似強國咁人口多成差唔多三十倍
如果北韓唔搞搞陣，南韓拎住果幾樣軟實力都可以撐住國內經濟
尤其係韓風愈吹愈勁，影響埋旅遊業
你要佢地發展埋金融就真係唔得，先天條件唔夠附近地區黎

我見好多人成日吹奏孫興慜

係韓國 仇女主義=仇女權主義
韓國d女權撚好恐怖的

民主國家宗教問題好難解決

超級恐怖

去偏少少其實同返大陸無分別

感覺亞洲國家好多都好扭曲
俾我揀既話 我諗會揀做台灣人算

帶嘅風向愈嚟愈廣闊

見運動開始轉向多面化，就開始分化試水溫？

呢啲咪係'宗教自由'

你睇雪梨案同張紫妍案咪知

真
靜到喊
明明我係遊客都搞到我緊張埋一份

就係因為咁格格不入
所以去到日本通常好容易就分到遊行同當地人

諗起世越號 呢單嘢諗深一層好撚恐怖

其實好多亞洲國家都係咁

早期既電競，真正競技殿堂 星海StarCraft
真係韓國仔屈哂機
Faker都好尾機 3冠1亞1四強

越去深入認識韓國文化就覺得呢個社會人文好極端
好同壞既兩極都可以好「犀利」
好似劉在石咁

雖然普遍社會都係偏黑暗，但係其實睇返呢十幾年就會覺得佢地既進步已經好大(喺亞洲區)

利申呢2年睇咗好多韓國現代文化既野

台灣目前喺文化呢個方面甚至超越香港
兩性平權，第三性，同姓婚姻等等
仲未計比我地笑既 新北市加一分
又有真民主

孫興慜 除左入會費好似係韓國球員最高之外
仲有食女質素係韓國球員最高
幸福賓周 孫興慜

Reg過科anthro讀過
韓國啲邪教好多時都會有基督教包裝
依樣一方面係由日佔時期開始對中國夢想幻滅
以至被日本人勞役同二戰死左好多人
復國之後歐美既援助
其實同香港戰後外國唔知咩基金捐既村一樣
都會有天主教/基督教既背景
慢慢經過左本土化既包裝 好多都變左邪教

宗教係心靈支撐，信得嘅都可能內在有需要
但當一個國家有好撚多邪教仲要好撚多人信
姐係成個國家嘅人民都面對緊環境嘅苦難
去過一次韓國，感受係同中國有得揮

咁我哋又唔係土生土長韓國人
只可以靠片面嘅資訊了解呢個國家
唔應該太果斷咁全盤否定佢

韓國令我佩服又感動嘅係佢哋嘅新聞自由
啲記者無懼打壓報導事實
前有勝利burning sun一連串嘅不法勾當
後有n號房事件

加上佢哋嘅文化發展 例如電影音樂都係亞洲數一數二

不過據我所知
啲韓國網民仲惡毒過連登仔 即使佢哋有網絡實名制
有已經唔係追求性別平等嘅男女權主義者日日嘈交
再有anti喺idol sns下面留言人身攻擊
甚至逼死咗兩位女星

仲有一直用「you」同「你」稱呼對方嘅我無法理解佢哋嘅禮節
對年齡比自己大輩份比自己高嘅人要用敬語 唔可以直呼「你」 否則就係無禮貌
呢點係我一直都難以理解的

你一次過睇會好恐怖
但佢就係咁怪嘅一個國家
所以細個好鍾意韓國
好想飛過移民 但都係放棄
個國家制度太衰
去到勝利件事 見到恐怖 更係失望
文仔奶共都明咗點解佢要咁做 但真係好失望

關於邪教嘅話 我嘅睇法係
畢竟韓國係一個有民主自由嘅國家
市民亦享有宗教自由 每個人都可以有自己嘅belief
有啲宗教可能與科學同常識背道而馳 因為咁就標籤人哋係邪教 要求政府干預顯然有違宗教自由嘅原則

商政合一
唔記得係邊睇三星集團佔成個韓國嘅GDP八成定九成咁上下數字
總之就好大部份
雖然講就話有民主點點點
但搞政治同從商嘅都係frd
政府推乜政策搞到企業即係搞到成個韓國嘅經濟
簡單啲嚟講牽一髮動全身
通常發生一件好大嘅事，例如世越號、N號房呢啲
裡面就好似剝洋蔥咁越挖越多嘢
記者被恐嚇都係日常
而呢個時候就有種說法話會推啲好紅嘅韓星戀愛新聞/丑聞遮件事

年經。。。

我老母係韓國人，嫁嚟香港都成30年，所以我由細到大都聽好多韓國嘅事。

最大問題係儒家思想呢套垃圾係韓國今時今日都仲有。
個種尊卑之間搞到社會有種無形隔離。
韓國父權社會，雖然依家有改變，但屋企大事都由男人話事。
公司有比香港更強老屎忽文化，仲要有時收工去陪食陪酒。得罪上司基本上你轉公司都冇運行，想東家唔打，打西家，唔好意思，韓國人唔中意見candidate係咁換公司。所以啲大學生先咁想一入就入大公司，基本上做到退休。

財團又玩哂，韓國叫Samsung 國都得，仲有LG , SKT ，現代等等，成個社會都由財團控制。

我呀媽話佢細個讀書，啲家長一定會送禮物比老師，想個老師照顧多啲。聽完都呆左，咁搞笑老師都賄賂？不過依家立左法禁止送禮收禮。

仲有國會，雖然香港人正常唔會關心，但韓國嘅國會議員好多都好垃圾，點解會選到佢？只係垃圾中揀件冇咁垃圾嘅上嚟。而且佢地背後同財團有冇關係，話冇一定唔信，基本上益財團嘅議題太多，消息咁靈通，唔通識睇未來咩。

我老母話嫁嚟香港好正，香港好好住，食物多元化。最正嘅時代過左，一齊光後香港，我都好想知老母講嘅香港係點。

見到啲港女成日오빠오빠想搵韓仔拍拖，真係好on9
未比人打過咁，睇韓劇睇上腦。

香港人講人地國家恐怖不安

而家連伊拉克人都覺得我地可憐啊

同日本8/90年代咁
人有錢就開始諗生命意義

呢個世界有咁公平就好喇

你呢個形容好好，加上日本人本身係唔會無端端望其他人，因為佢哋覺得冇禮貌，我嘅輕鬆放入喺佢哋嘅日常生活入邊真係好似入咗套戲入邊
不過我仍然好鍾意去日本旅行，要我住真係咪搞。

有親戚去旅行比邪教帶走過
好彩走得甩

儒家思想mix 西方思想
mix 得好咪台灣日本
mix 唔好就韓國香港

出術喎

銀河英雄傳說

笑死 democracy index都未敢話南韓係full democracy
嚟到連登仔嘅世界就變咗真民主

之前讀書識個韓妹 佢話係韓國都有d明顯重男輕女
當然有家底就大哂

美日 科技勝利
中國 統治勝利
韓國 文化勝利

仲以為韓國係big bang勝利

Bang bang bang

台灣同韓國真係一個天一個地

唔講國安法同健康碼，甚至反送中前
其實香港係收埋好多唔見得光嘅野

公事公辦係笑話嚟㗎
而韓國財閥係真係有特權
試過好多次當住全國眼捉住財閥
第一次重判
之後搞完一大輪又保釋又假釋
最後坐一兩年就放返出嚟

想去果邊住

工程界
就一間MTR 都唔知收埋幾多
仲有啲乜乜高官持有乜乜公司

唔恐怖
但不安係真

不安係緣自於兩性二元化好厲害
有極端女權 亦有極端父權
依啲組織會不停引戰
亦不唔少案件/議題關兩性事
唔多舉例 好易搵
最常見咪果啲kpop明星嘅爭議
著得多又唔得 著得少又唔得
歌詞/節目內容露骨又話你物化
為兩性平權發聲又話你偏坦
(睇下唔記得上年定前年有幾個明星推薦82年生的金智英都俾人屌到滿城風雨 )

另外就係階級觀念好重 太自律
由細家庭教育到大
由幼稚園開始到出黎做野都好
好睇重長幼尊卑咁樣好抑壓

順帶一提咁樣嘅社會氣氛造就咗韓國人好鍾意飲酒解壓嘅習慣 所以你間唔中去到果邊夜少少返都會見到酒鬼攤屍係街

其實唔輕鬆第一係交通工具/公眾場所果度好驚唔小心會做異類 第二係面對住熱情款待自己嘅職員你會好難為情

不過無阻我對日本嘅喜愛因為真係太方便

係韓國流傳住LG請既人大多都係三星唔要既人，係唔係串到咁

人地真係熱情款待, 會幫你找岩你既野
香港係熱情推銷, 唔貴唔推

如果有真民主，就唔駛搞到大規模示威先推到朴僅惠落台啦

你獌狗？

香港仲恐怖
有個識游水既女仔
無端端會裸腳跳海浸死
有黑衫無緣無故跳樓自殺或者失蹤

唔好下下都用宗教自由做擋箭牌，自由如美國/英國，一樣有on list 的邪教 e.g. Branch Davidians. 其實類似的邪教多數混合基督宗教/傳統宗教的理論，再混合先知論/末日論。反而係因為個城區同農區個明顯差異，中央政府對地方鄉政個無力管治，類似果d 19農村，都搞到好易俾d邪教掘起

因為佢地長期學財閥文化，重點扶起左某d 企業，結果某程度搞到今日的情況

韓國邪教做過咩癲嘢
除咗世越號

以前睇hkg
係大財團係可以控制埋政府
個陣睇勁多賣淫然後自殺case
市民係搵唔到人求救
因為政府都理唔到(個陣睇係咁ja

但見到19 20年又好為香港發聲
無論登報定藝人都好支持香港 有啲驚訝

但起碼人地示威係真係可以推到人落枱先

問過韓仔fd 入唔到大公司係咪真係會比人睇唔起
佢話呢個講法聽都未聽過咩工都大把人做

日本唔好，佢嘅民主係美國派俾佢，同埋佢老人政治，後生唔太理政治

可以將人民同政府分開黎睇 咁會易理解D
正如泰國政府垃圾但我地有奶茶聯盟一樣

呢啲社會大眾有跡可尋嘅已經算係表面野
工程界都碎料，物流界仲多
香港人為左發達係可以做好多陰質野

係咪唔記得左世界上最大既邪教係中共
起碼人地係進步緊 得香港退步

日本都唔差，有諗住統一世界既麻原彰晃

就算有左國安法 香港都係自由好多

去旅行點樣先會感受到呢d

韓女整容比例係咪好高?

韓國其實好黑暗
近年有張紫妍/李恩珠/金宥利/不開名年輕新人兩姊妹輪姦自殺案
仲有BigBang李勝利案 : 下藥，毒品買賣，輪姦，賄款，強迫接客，官商勾結....
參與者包括有警員，政界，商界高層....
最出名有韓國總統朴槿惠參與崔順實邪教, 海祭世越號300師生...
大財團三星, LG啲高層好大權, 犯咗法都冇人敢拉

你日本人

民主制度係表面 內裏都係支那 而且係師承明代

覺
所以學咗一排韓文，認識多咗韓國，都發覺開始對韓國冇咁有好感/興趣
跟住都唔繼續學了
轉學另一種語言發覺嗰個國家更高質

起碼「大規模示威」可以迫到總統下台
香港「大規模示威」
結果呢

香港係第三世界獨裁，點解搵香港比
真民主國家係有權力制衡，有邊個西方民主社會係要靠示威去推倒現任領導人？

性別唔同，女人服義務役要扔錢同做多好多行政措施（志願役人少或者係軍官又唔同講法），韓國唔似以色列，兵源充足，敵人又得江河日下既北邊，冇需要搵自己麻煩。

其實企係韓男角度, 有其他地方嘅女仔鐘意係好事喎
港女ON唔ON9一回事, 但你個言論同認同韓國嘅畸型社會有乜分別?入唔到三星嘅韓男係廢, 只有ON9嘅女仔先會鐘意?
如果話韓仔大男人主義同韓劇好大出入, 只有港女先會ON9叫OPPA呢點我就認同

一個ban av嘅垃圾國家

exactly 環境苦難同宗教信仰好有關係
好多精神病人之所以患上精神病，唔多唔少都受過一啲苦難，好多問症問到宗教嗰part就一堆天馬行空，夾夾埋埋都夠寫小說
另外題外話，醫學院算係宗教氣氛最濃厚嘅大學學系，冇乜邊幾個學系有咁specific同regular嘅敬拜小組 (天主教基督教etc)，連一啲notes/sources都有晒聖經金句鼓勵人叫人撐住
有d醫科生本身唔係信教畢業都變咗耶撚，下下都喜樂的心乃是良藥
其實都係同苦難有關 (學業工作壓力 etc)

所以基本上除非個地方設立時有宗教背景(例如天主教開辦嘅中學/ 中大崇基/ 伊斯蘭國家一出世冇得揀要信教)
如果一個地方(國家/組織/學系)本身成立時係冇宗教，但久而久之入面嘅人自己孕育到濃厚宗教氣氛 (e.g. 韓國, 非洲一堆基督教族群, 醫學院, 精神病人)
咁代表呢個地方嘅苦難應該好大，裡面生活好艱難
呢啲地方多數都係shithole, be careful

黑到

你都幾耐無玩
除左金仔
其他都廢

More

支那發生
連登：開香檳 死多d 下世唔好做中國人

仲有每句都要用敬語人都癲

如果入到場你係上位就好難用到12點位

冇12點位威力差好多

莫講話韓國
你宜家做緊既公司 分分鐘有黑暗野你唔知姐

你搵西方比？
咁南韓有民主係幾耐既事？
80年代仲係軍政府年代

香港點都mix得好過日本啦
係港共政府19啫

好多韓國人日本人黎香港做野做到唔想走架

我覺得係沾染左日本財閥/家族壟斷政經嘅問題，某程度上當年名義上推翻左軍政府，但實際既得利益用稍為放權同退入幕後繼續掌握實權，你諗下選舉資源、形象工程、人脈網絡有邊樣唔係講錢？

唔靠既得利益上位上得幾高？上到但政經財閥唔支持/陽奉陰違跟本都係做唔到野

香港都叫mix得唔好

咁好多國家都收埋好多野既

咁就去返咩叫「真民主」，韓國只係達成局部民主

當佢係講韓語嘅大陸 觀感就fit晒

韓國仔直頭出埋手幫拖打柒啲搞事小粉紅，日本人唔係見周庭有得J下邊有人理香港

最垃圾發達國家

韓仔除左lol都好多勁隊

純粹係唔想人諗到淨係特別幾個地方先多呢啲野發生，就算響香港都要保持危機感
香港其實都有唔少不亞於韓國同大陸嘅恐怖野
只係傳媒同政府掩飾得好

日本好條毛

我反而覺得佢所有韓劇主角都係有錢有權勢呢個社會觀念好恐怖 好似所有人既人生就係要追求呢啲咁

香港算係小啦，比白卡佬搞唔計阿

除左中共作惡重邊有

係,反送中先將部分黑暗野浮上水面

公事公辦... 勝利單嘢 佢條仆街可以冇事 已經痴撚線

但韓國人好黃

日本啲高官同世襲制差唔多，同一堆官追溯到明治大正都可以係同一個家族，太爺做官去到曾曾孫都係做官，有時仲會做埋同一個位

亞洲國際轉口港+中共
好多仆街野係普通人平時唔會想象到

韓國史：跪中國>跪日本>跪美國

諜港

大陸嘅恐怖流於表面比較膚淺純粹
韓國恐怖在於內滲外，感覺更加惡劣

我反而覺得係財閥好撚癲

美國咪又係咁，同愛潑斯坦一齊玩細路女嗰啲個個都冇事，得佢自己一個被自殺滅口

民主同邪教兩樣野嚟
民主係因為佢地由金大中、金泳三時期慢慢一路推動到宜家。講緊係個政制既性質，雖然都選咗個朴謹惠
不過民主就係你選咗個痴撚線既，都可以拉返佢落嚟
(韓國民主化之路可以睇下逆權系列，睇能到咸)
邪教既話我諗比較關社會風氣事，一嚟佢地精神壓力太大，會比較想借宗教去作一個精神寄托。然後基督教同天主教係韓國真係好撚盛行，佢地啲真。教會係勁勁勁多人去。所以有啲邪教就會借呢個風氣用天主教/基督教做包裝去呃人/用語言偽術去氹人入會。例如：入會一齊搵精神淨土、一齊開創新既世界etc
呢啲所謂既教會目標某程度上都係針對住韓國果種好大壓逼既社會風氣而9up出嚟
(香港再落去其實可能有一日都會變成咁⋯)

廢老問題、網上/社會欺凌都好嚴重⋯

唔關事啦, 係近代華人社會冇日韓咁壓抑咁多規矩係因為俾遊牧民族入侵加同化左姐, 你不如多謝滿洲佬好過
你見台灣有冇日韓咁壓抑?

日本都有手足既 唔係個個都J周庭架嘛
你當平野鈴子流架

連登係咪算男超網

台灣直頭新自由主義過盛

Human trafficking

事實東亞中，中國係咪算人民比較開心嘅國家

遊戲永遠吹到韓國好勁 巨商係 AOC係

但真實就

正解，香港係真脫亞入歐不論思想、文化定人民素質

但韓國自殺率勁高

韓國自殺率全亞洲排第一
唔係講笑

最大問題係被控制
首先做人要被大財閥控制
即使入到大財閥都要被長輩控制
啲濕鳩長輩大撚晒既文化嚴重過日本

其實真係追開韓國係唔會真係鐘意韓國 韓國係軟實力做得好 Idol都係賣人設Only
邪教 仇女 財團操控 極端網絡攻擊 年紀比對方會比對方恰 但自己又受喎
讀書就補習班開到凌晨兩點 爭入三大
韓國見工比起睇人只係會睇CV
樣都好重要 父母會儲定錢比仔女整容 然後去影幾百既證件相
再爭入大公司 E.g. Samsung 出曬書同補習班
或者做公務員 係考試院住考公務員同大公司考足5,6年都唔奇
出黎做野冇得放工一定迫住飲酒應酬 勁多老屎忽
但進步緊係真既
利申 睇左韓綜十年

有冇睇我的野蠻女友

呢個我冇聽過。
LG, Samsung 呢啲大公司，其實係韓國大學生眼中冇咩分別。佢哋都係會去學校招人才。

誇張嘅係，要考入公司試，好似考公開試咁，會考英文，數學，仲有相關行業知識。真係好痴線。所以韓國大學生好多時間都係進修緊英文，佢哋好極端，一係好勁，一係好廢。

其實呢單野到最後係咪都搵唔到發生咩事

真係細路仔
唔係民主唔好
事實上呢個世界大把國家都係民主
但啲人生活得比香港慘9倍
巴基斯坦都民主啦
有冇考慮過去住？

類比錯誤，台日韓有民主，香港冇民主，政府對待市民嘅態度已經好唔同

戥啲老豆老母慘，現代打生樁畀班邪教走甩哂

你自己井底之蛙就唔好大大聲同人講

想知佢地入到呢d大公司做係咩感覺

好撚多特赦 痴撚線

其中一個原因係韓國好多廢老
而呢一班廢老又唔廢得哂 佢地用電話隨時勁過我同你
佢地會拍片放上youtube佢地既歪理發揚光大

其實呀讚養定養讚呢個YouTuber 都揭示左好多野 佢地太撚多人太極端

所以好多臭閪港女嫁oppa以為執到寶

youtube 有個channel叫 HK Couple
H for Hong kong
K for Korea

有

D韓妹好撚迷佢
去旅行同D韓妹鳩嗡果陣一講孫興民個名就對眼曉發光咁

有咩感覺 咪好似香港人入ibank咁

又冇咁誇張既 韓國好過大陸好多
但係之前去完一轉韓國
感覺做韓國人好攰，咩都同人比較，好抑壓
個個都著得好靚，化妝化到好齊，又戴colorcon，襯最新潮流3、最興既妝
見有師奶去買餸都著到好潮
著頹d，化妝化hea d，啲人都會眼望望
出個街啫，使唔使好似孔雀開屏咁呀

韓仔好撚大男人

見過，一班中年叔叔行都好快，個樣好燥咁

敬語好L煩

佢都係財團影武者咋

亞洲國家奴隸制度太深入民心 韓國都算好有民主 睇下某大國直頭痴撚線

有demand先有supply

個社會太撚閪先要用信仰安撫自己

啲韓國人講野又大聲
又冇禮貌
排個隊都唔識
勁唔鍾意韓國

香港頭注都殺撚晒泡茶啦

啲電影好撚壓抑

單單由韓劇了解韓國真係害死唔少港女

細個同屋企人去過一次首爾滑雪，地鐵入邊完全無人講嘢，個個一係瞓教一係篤手機。
雖然印象已經有啲模糊，但聽你咁講諗返起條街又真係好似好靜無乜聲氣嘅feel。

你既諗法同 大部份支那人覺得美國日日槍戰、中國人去會被人打被人歧視 一樣

係電視睇韓國係好colourful, 好開心.
真實去到, 個個都黑白灰.
成個感覺好唔同.

peak hour 首爾地下鐵, 出車比人推返入車.

發覺呢個po好多掩耳盜鈴+五十步笑百步既人

梗係啦，咁識自己呃自己，發生咩事都覺得自己係最強，冇自知之明嘅on9人一定係好開心。

韓國女人連去個廁所都可能比人偷拍，睇完82年生的金智英喊到仆街，男權到cls

因為強國工廠放哂啲廢氣過南韓咪咁囉
韓國人都知中國搞到佢地空氣幾差

五大洋事件

南韓成個社會，講真大鑊過大陸
後面果班財閥同政治家族
重勁過土共對社會控制力
可能勢力集中，變相佢地玩晒
加埋韓國人本身問題
階級壓迫重勁過日本，星加坡，大陸

話就話民主社會
實際極權過極權
永遠搞唔到果班人
幾多滅聲，蒸發

香港又有咩希望？
做幾多年先買到樓？

韓國人果種超父權社會勁on.9

我細佬老婆個家姐就嫁俾南韓仔
間中聽到佢老公on9野

有次佢外母去佢屋企住幾日
佢老公返到屋企就等佢外母
攞對拖鞋俾佢
外母變左妹仔

公司文化屌打日韓，淨係ot文化 俾韓國差啲

日本政治冷感就一定，韓國唔使講

你坐咗幾年，依家多元化咗好多 之前個套梨泰院就係打倒大集團財伐

冇辦法，小國夾住中間，又有北韓，得罪周邊所有國家死得仲快

當年為咗做四小龍養肥咗財閥，依家好難搞，如果唔係同中國一樣

咪又係睇新聞，以訛傳訛，好似韓國起源論咁，有個 on 9教授 9up 一下就講咗十年，韓國人根本唔知咩事

我有朋友係一家韓國人，佢地都話自己一家用廣東話溝通會方便同親切啲

韓國好多公司聚餐 加加埋埋一樣成日ot

香港恐怖d

香港

淨係韓國H 漫9成都有NTR 就知唔正常啦

淨係世越號單嘢就夠痴線啦

我有個韓仔FD識左十年
入Samsung做到manager級，近一兩年唔撈移民去澳洲
做緊果時成日話Samsung is the best company in the world
出左黎就話搵夠就走架啦留響個濕鳩國家托咩

samsung真係咁勁

咩會易信/入邪教？蠢人

睇住班女權反跨女

你答我有邊到唔係

好唔好睇
掂唔掂

因為鬥唔贏權貴資本主義
所以就將不滿投放係男人身上
唔少地方嘅女權都係因為咁而蓬勃發展

我理解係爆谷片
想開心過兩粒鐘係ok嘅
Ching鐘意全智賢누나?

邪教

第三性呢樣嘢真係over咗

大學唔係讀三大SKY
畢業入唔到大公司／公務員
韓仔寧願GAP幾年一直考試到考到為止
好撚癲

人口販賣
活摘器官

韓國有樣嘢唔好真係財閥支撐經濟

當年為咗做四小龍養到咁大

不過老老豆豆唔知佢哋個私隱條例點啦
健康碼雛形(要reg個qr code先入得某啲地方)
戲院/地鐵用camera量體溫
其實喺韓國已經有，其實用落真係覺得好唔舒服。

利申: 住緊韓國

最起碼人地講首爾獨立都唔會有事

同日本類似都係財閥影子政府控制國家

我覺得同大陸冇分別，應該仲差過大陸，韓國高官同警察可以操控哂一切，睇下啲勝利單野，一涉及高官同警察，即刻幫佢清哂所有罪證，有部分網友仲堅持話佢係無辜，都唔知係咩啲官員買人幫佢洗底。仲有韓綜個啲連講都唔敢講政府，一講錯野就死得。

岩呀，勁惡毒，之前睇綜藝有藝人上節目講錯野，竟然被網友聯合去青瓦台請願判佢死刑，好撚恐怖

不過差緊個代表到韓國嘅特殊地形
黎黎去去都係好少經 升唔到兵

之前因為工作成日要打電話去唔同嘅韓國公司，大部分職場上嘅韓國人英文比我想像中流利，完全可以英語對答

咁多人入黎講香港仲恐怖做咩
而家又唔係鬥恐怖，香港恐怖d唔代表韓國唔恐怖喎

最撚慘嘅係就算好光鮮嘅Kpop star
但其實都好脆弱仲要繼續喺度扮
所以有時反而望到班明星咁樣其實覺得好慘

華人/中國人嘅身份認同已經係一個邪教

係
來自星星的你開始鐘意
前幾日睇左好多人都話好經典嘅我的野蠻女友
我覺得真係幾正

孫藝珍先正
拍外出（2005）完全係巔峰